有冇留學撚明明人緣幾好但係又好摺？

即係無論local定香港人對你都幾好，會叫你一齊玩，但係因為私人問題，例如學業，而唔想同外界接觸？

利申 廢j 份份功課都低分 搞到好頹

一鳩樣 不過我係一時時 有排想玩 就日日都同佢地玩 但係一轉Mood 會鍾意留係屋企Hea或者做下野 多過同Fd玩

我啲Flatmate嗰個禮拜都叫我落Club或者開Party 我好似咁耐Join過一次咁大把

已經摺左兩個月

same
但依幾個星期開始完全摺埋
點算

你勁過我

我覺得間唔中Join下活動就得 唔洗下下圍威喂咁樣 摺下幾好阿 幾個星期小事啦

you're right

樓主咁靚女多d social 啦

吓

我就係因為人緣差面搞到好摺

有冇人係純粹係懶?
成日同d人出去party之後返到屋企都好攰

係咪怕醜？

我都幾懶